華倫西亞討論區 Vol.3

Amunt Valencia

Valencia CF English 🦇 💯@valenciacf_en
🦇#MATCHDAY Squad 🦇

Ready for @LaLigaEN tomorrow 🔥🔥#RealBetisValencia

個POST分分鐘用兩三季
都係乜野球員教練名連近況都唔好打最好

雞菲啱啱大炒西維爾，但之後要對疤狗同鍠，我地除咗馬體嗰場，其他都易打

Valencia CF English 🦇 💯@valenciacf_en
Starting lineup looking 💪🔥

#RealBetisValencia

咁先驚, 我地成日自己柒

呢個問題如果係季初冇錯係，但呢輪個勢好掂，所以要有信心，三線作戰下攞到依家呢個成績已經收貨

古亞迪斯近幾場著哂火，40M 好抵

留名

護級隊都難踢

俄仔賽季報銷

Cheryshev to miss rest of season with knee injury

肯出李康仁未

睇live第一下幾驚佢大傷
收league 已經不幸中既大幸

留名先

係呀屌 不過今季季初我地仲得人驚 好似唔撚識入波咁

依家前四有啲危，但下年歐洲賽都算穩陣，我寧願專心歐霸同西盃好過

有前當bonus啦

Valencia CF English 🦇 💯@valenciacf_en
Our starting XI for #ValenciaEibar 💪

早場矛人睇

豬撚左

閪維爾

雞菲輸埋, 西甲都玩讓四

Valencia CF English 🦇 💯‏@valenciacf_en
📝 Squad list #ArsenalVCF

@EuropaLeague semifinal here we come 🔥

今晚作客阿仙奴

梳, 聽晚

廢盃四強冇人理

已轉陣針對部署，不過能力有限，RIP

用返打馬體會嗰場表現，可能有啲機會

屌咪拖低西甲積分啦

西維爾唔知痴左邊條線

自爆

西甲讓四大賽

第一次認識隊波就係雙david加mata果時，果時仲有維迪斯同祖亜昆。果時真係好撚正

英西友好

雞菲表示不參與

阿納姆

雙翼齊飛

Btw :唔其實唔係出過呢個組合好多場

加泰咁既班底打外圍都未必夠班

中型班打杯賽出色, 之後聯賽可能踢到護級/降班

之前都試過唔少

切爾達，so斯達

大炒一場又比假希望球迷

納米降班隊殺手

超級殺亞人

猁咁都反勝到疤，我哋都可以做得到！

原來佢番咗去南韓
準備U20世界盃
無得再打球會比賽

2:1 都話有假希望
而家

今晚證明我哋白禮頓都不如

阿狗客場麻麻
不過華西啲攻力

今季入到西盃決賽，歐霸四強，西甲有機攞埋前四，但預計到依家個結局係，歐霸出局，西盃亞軍，西甲得前6

Valencia CF English 🦇 💯@valenciacf_en
Here's our XI for today's #ValenciaAlaves ⚫️🔵

主場謝幕戰

Valencia CF English 🦇 💯@valenciacf_en
1-1 | ⌚️ 28' GOAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAL @Carlos10Soler!

Valencia CF English 🦇 💯@valenciacf_en
2-1 | ⌚️ 33' GOAL!!! SANTI MINA with a header scores the second ⚽️

#ValenciaAlaves

有機博下前四

要睇下基達菲有冇輸俾疤先，同埋下場對手華拉度列今場可唔可以護級成功

睇下疤狗出唔出火幫手刷得失
不過今場無咬咬

加美路呢排做咩

其實佢今季幾勁

咁都有機會前四

跟住下場柒自己

應該都穩啦掛，下場對手例行公事

依家同基達菲同分，lead緊一球得失球咋
下場唔大炒都有機會冇第四

西甲計對賽 下場拎三分就夠

-6足球

季中排15護級
嗰輪好在無炒馬些連奴

排名睇落好低
但係個陣同前六同降班區比既分數差唔多

開頭咬得緊
同埋成日和波

其實畢爾包嘅反超程度同我哋有得揮

留名睇今晚柒自己

Soler近排識射波
同埋黃潛幫手

原來黃潛無出卡叔

追番2-2
成功護級都出力踢

下星期西班牙杯決賽可唔可以繼續負碌

又要睇下膠層買咩人

咁都有歐聯踢
好嘅係唔使拆骨
但係咁嘅人腳下年又出醜

年年咪又係去二三線隊執人啲主力

今季三線作戰到尾，睇得出板凳深度完全唔夠，wass經常客串右閘，蘇利又要打唔擅長嘅翼，季中干度比亞同哥基連受傷即刻個中場散哂，左邊卓利舒夫受傷之後得返基捷斯打得其實好危險

西盃決賽踢之前, 短評下今季人腳
甘美路-聯賽表現麻麻, 初期同隊波唔多夾, 但淘汰賽又係靠佢把握, 算回本啦
洛迪高-今年沉到飛起, 係攻力死火的主要原因, 上屆都係靠頭入波, 用多d個頭啦
干度比亞-傷患問題, 發揮唔多, 搞到中場多線作戰乏力
古亞達斯-季初受傷態沉, 中後段偶有佳作, 但未重回最佳狀態
西面祖-今年player of the year, 打足大部分比賽, 死球十二碼入左唔少, 冇佢今年都唔知點死
加雷-年紀大, 唔係踢得好多場, 轉身慢, 做下替補
尼圖-今年表現還可, 後段有d 膠味, 不過季尾應該離隊
哥基連-幾好用的工兵, 雖然技術普通, 起干度比亞缺陣的情況下, 角色重要, 係容易受傷
加比爾-今年都叫做幾硬淨, 中堅鐵膽
華斯- 同隊波踢法始終唔太夾, 雖然有時有d神來之筆, 但客串右閘令佢發揮有限
加耶-體力不足問題仍然明顯, 助攻助守仍然係球隊重心
基利卓夫- 一重要突破點, 解決兩翼輸送不足問題, 但容易受傷, 令季尾火力受影響
蘇拿-長期打右中場而不是其擅長的中路, 助守較遜, 不過攻入不少重要入球, 中場重心球員
辛迪文拿-質素普通, 靠對中下游發揮, 可用的板凳球員
皮仙尼-季初的重大漏洞, 但攻入一重要入球, 之後長期受傷患困擾, 要諗下替補
朗卡尼亞-俾切爾達雪凍哂, 出來替補下, 質素有限, 只係揍夠腳, 季尾物歸原主
蘇賓奴-季中加盟揍下腳, 發揮不多
祖美- 副隊長, 杯賽功臣, 繼續做二號龍唔駛煩
迪亞卡比-體力不錯, 但技術粗糙, 多次犯天條, 未係好夠班
拿圖-今屆多左上陣機會, 技術尚需磨練
費蘭托利斯-未夠班, 出年可諗下外借俾佢多d上陣時間train
李康仁-技術不錯, 出年可諗下外借俾佢多d上陣時間train

其實隊長係季初跌落降班區嘅主因

不過之後真係recover到
印象最深連續carry咗4,5場W

西盃隊冧疤吧

Unai Emery is keen to add to his squad this summer and the Gunners are in need of a new goalkeeper.

Bernd Leno arrived at the beginning of the season and he settled in quickly, making the No. 1 spot his own.

But deputy Petr Cech is set to retire, leaving Arsenal in short supply.

According to Plaza Deportivo, Emery is a fan of Murara and Arsenal have made a contract offer after speaking with the player’s representatives.

But the report suggests the 29-year-old is not satisfied with the terms offered by the north London club.

Murara feels he is worth more than the wages Arsenal have suggested.

As well as that, Murara would prefer Champions League football, which is not guaranteed if he were to move.

Valencia will take part in Europe’s elite competition after finishing fourth in La Liga.

But Arsenal can only qualify by beating Chelsea in the Europa League final later this month.

Plaza Deportivo claim that despite Arsenal approaching the player, they are yet to make contact with Valencia.

Murara is under contract at the Spanish side until 2021.

Keylor Navas is another keeper on Emery’s radar.

The Real Madrid stopper has been told to find a new club, with Zinedine Zidane preferring Thibaut Courtois and his son, Luca.

David Ospina is set to return to Arsenal after a loan spell at Napoli.

But Emery appears not to fancy him after sanctioning his departure last summer.

Arsenal take on Chelsea in Baku on May 29.

Fernando Llorente looks certain to leave Tottenham in the summer transfer window and Valencia are among the clubs in the hunt to sign the Spanish forward, according to the Daily Mail.

The newspaper claims that Spurs have missed the deadline to extend Llorente’s deal by another 12 months and that means that he is heading towards a free transfer away from North London after the Champions League final on June 1.

It is understood that Mauricio Pochettino wants to reshape his squad in the summer and it seems as though the 34-year-old striker has no part in the Spurs boss’ plans.

As well as billionaire-owned [SCMP] Valencia, AC Milan, Roma and Marseille are also said to be interested in signing Llorente.

Nicolas Otamendi wants a summer transfer to Valencia after deciding to leave Manchester City, Goal understands.

Goal revealed in March that Otamendi, 31, was open to a transfer in search of more regular playing time.

Valencia, Wolves and the Chinese Super League had all been touted as possible destinations, but it is now believed that a return to Mestalla is the defender's number one choice.

做老人院

今季回顧

請問知道哪裡還有今季做客球衣賣？

干度比亞好似踢到決賽

今晚深夜除疤

Valencia CF English 🦇 💯@valenciacf_en
STARTING LINEUP! 🦇

#VolemLaCopa 🏆 #CopaDelRey2019

1-0

2:0

幻覺黎, 嚇我唔到

頂撚住呀

希望頂住

邊隻疤狗驚到入黎負皮, 華倫咁廢都驚

我都唔明
明明唔使燈都可以倒3球水

等閒事嚟

頂撚埋佢下半場呀！

美斯中柱

隊長

屌出柏仙尼讓賽

哥基連搏到

喊咗出黎
基迪斯真係令人又愛又恨

Valencia CF English 🦇 💯@valenciacf_en

AISDBFWSDB FVWÑJKQECNHUQWEHBWHEGUEDFHLZSDRFBUJFEJLWKJJJJJJJJWenoiwerfhwevrwe hcrñx jwefhnawñuief bawjkr fbgjkws FVINC JE NWOIHUIWFBICIWUÙWERCBTIUWR CUIE RPVUETEBCHQBOWRUXFBHWEHUEIBCRLWEUICRGILEBXOYERPIYFTWRCTJIOERTPMOVQETQ3JNTQ30UI9`CT+IQCTCRMIOCRJMIOCMCRMIOCRMIOC 😮😮😮

好耐無捧過盃

十年啦高登個時睇朗奴膠文到依家

好波

Valencia CF English 🦇 💯@valenciacf_en
YES. WE. DID.

The underdogs pulled it off 💪

#LaCopaDelCentenari #CentenaryCup #CHAMPIONS

有冇link有捧盃睇

唔知呢個會唔會播埋

即刻改返之前高登個名

馬帥好激動

主席眼都紅哂

捧盃賀創會百週年

十一年啦屌

唔見peter

不過唔喺
全隊上去頒獎

鳩流流咁

搞到個盃更飛機

由一期 韋拿 施華 祖亞昆 巴拉查 艾比達 米基爾
到二期 艾巴 蘇達度 馬達 拉美 馬菲奧 伊斯高
對上一次贏西盃冇記錯好似韋拿都未走既
咁就十幾年了

十年啦！想當年啱啱撐華西就即刻有個西盃棒，結果等咗我十年，先至等到今日棒盃嘅一刻，好激動

原來係你

朗奴高文個期拎嫁，雙大衛加Mata，中場係艾比達班尼加，CB仲係馬真拿

Valencia CF English 🦇 💯@valenciacf_en
2019 #CopaDelRey WINNERS

This is our #NewERA 🏆

#LaCopaDelCentenari 🏆💯#CentenaryCup

一期應該係艾馬 維辛迪 巴拉查 艾比達 艾耶拉 米斯達 安古路

真係唔記得係佢拎
攞盃都掩蓋唔到佢既仆街

都係肥賓最好

係 但波齡淺 我係06-07鐘意華西

當年高層仆街，班波又西，班大帝揀波踢

依家隊波無當時啲人咁勁
但個精神面貌算唔錯
不過馬帥係個打法太保守

HIGH 爆

佢打442 玩過頭波突擊，上半季前面入球能力太低，左右突破能力又唔高，可以入到前四真係奇蹟

近年好似係愛美麗最好
比我印象係穩定 年年都係頭幾

今場除左隊長逼住換, 另外兩個換人真係嚇死人

但佢都係衝唔到冠軍，仲保守過馬大帥，對強隊輸9成

換走哂d前鋒巴士不過干度比亞頂左幾球 ok既

都要多得競爭對手甩碌
上半季我見到成隊波好似唔識入波咁都驚護級

當年西超兩隊互鬥 好難衝到岩岩內亂完執隊波都算係咁

其實係好冒險同 on9
一俾人追和就企咗係度

加美路有威脅過G7同洛鳩加埋

G7 啲把握力真係

Piccini一換入就輸一球心諗無喇

佢同當年左閘莫拉提有得比

現場球迷仲慶祝緊

個陣前場就粒粒皆星
後面就廢開既 得米基爾最穩

moretti 穩過呢條友囉

但當年冇入國家隊，依條友入選到

呀仲有馬隊

個時開始肥仔已經唔穩，愈來愈肥
前面最勁個年係摩連迪斯拍villa，好似係歐國盃年

只係證明今時今日嘅意粉係

簡尼沙利斯同施華發出賀電

AGAINST THE ODDS

我愛華西

終於威番次

咸了

Valencia CF English 🦇 💯@valenciacf_en
2019 🏆 💯 #LaCopadelCentenari #CentenaryCup

Valencia CF English 🦇 💯@valenciacf_en
😘🏆
#LaCopadelCentenari 🏆💯 #CopaDelRey2019

Valencia CF English 🦇 💯@valenciacf_en
A magical ending to a magical season. ✨
#VCFCampeón 🏆#LaCopadelCentenari 💯 #CopaDelRey2019

改名啦你 無得降班啦

下年再護過

Marcelino's secret before the Copa del Rey final
The excitement gripped the team before the match began against FC Barcelona

Marcelino García Toral and his players not only cried with joy at the end of the game. The excitement gripped the team before the Copa del Rey final began . Some found it impossible to contain the tears in the dressing room of Valencia del Benito Villamarín. The coach had the fault. The Asturian prepared a motivational video to touch the hearts of his players in the prolegomena of the final. And boy did he. The technician's message fell into the locker room and touched the fibers of players who jumped onto the pitch with an extra emotional injection. Tell them to Barcelona. It ran the minute 33 and those of Ernesto Valverdethey had already conceded two goals that made the final very difficult for them. The outcome is already known by all.

It was around Marcelino's head to do something like that since the team eliminated Real Betis in the semifinals but especially since they got the goal of the Champions League last week. The technician wanted it to be something very personal and for that reason, with the help of his coaching staff, he recorded the video message with his own voice. The coach recalled how "fucked up" the season had been and that "together", "believing in us", "always trusting in the team", had achieved the objectives and had earned the right to play a final based on commitment , work and union. Marcelino wanted to transmit to his players that with the unity and the help of all they were able to fight against any adversity and win anyone.

Marcelino's motivating video started with difficult moments of the season for the team in both the Champions League and the League and ended with the images of the 3-1 celebration of the quarterfinal comeback against Getafe. That night was very important for the dressing room because it meant a victory that fed back to the team for the rest of the season. It was an injection of moral and self-confidence for the players that Marcelino wanted to relive minutes before the match through a motivational video.

Beyond sporting, another of the psychological aspects that Marcelino also managed to handle in the final was the isolation in the Jerez concentration hotel at one hour from Villamarín. The Asturian went well. The coaching staff wanted to isolate the team to avoid the bustle of Sevilla and especially so that the players were calm and relaxed away from the tension of the game and the nervousness of their surroundings. Marcelino consulted the captains months ago the possibility of spending three nights in Jerez and they accepted. They knew that if the technician proposed something like that, it could be beneficial for them. As it was.

Parejo speech to the fans of Valencia CF
The captain of the Valencian team thanks the fans for the support received during the season

The Valencia CF captain , Dani Parejo , has addressed Valencia fans who have gathered at the Mestalla stadium to celebrate the Copa del Rey title conquered this Saturday against FC Barcelona in Seville . This has been the speech of Parejo:

"I'm going to get excited and I do not want ... (crying) I want to thank everyone for fulfilling a dream, giving us encouragement and believing in us in the most difficult moments, it's been a season in which we did not start better way, the objectives were very far, thanks to teammates, technical staff, the club, thanks to you for each match, 38,000 or 40,000 people, to encourage the team in difficult times. Last Saturday we achieved the great goal of getting into the League of Champions For the second consecutive year, for this reason we want to thank the people who had the luck to go to Sevilla to be there and be able to enjoy with us because it was incredible, we won in the field, you won in the stands. I wanted to remember that they are 100 years old, we have made history, remember the Valencian people who are not with us who are part of this title and I wanted to thank you very much. Thanks to my colleagues, utilleros, physios, doctors, coaching staff, club, to everyone who works for Valencia CF, without them we would not be anything. We each contribute our bit and thanks to you, Valencia is an incredible club. "

L'Equipe: Valencia CF, possible fate of Falcao
The French newspaper says the Colombian striker wants to leave Monaco and return to the Spanish League

Radamel Falcao can leave the Monaco and Valencia CF is one of the candidates to sign him with Atlético de Madrid. That is the information published by the French newspaper L'Equipe.

The Colombian striker ends contract next season and wants to leave the Monegasque team, which this season has fought not to descend to the French second division. Falcao is 33 years old and as reported by L'Equipe , wants to return to the Spanish League .

Valencia CF has serious competition for the signing of Jony
A club from the top of LaLiga can overtake the Mestalla in their interest for the midfielder

The Valencia CF is not alone in the race for Jony , the end of Malaga on loan at Alaves and this season has been one of the most outstanding players of Babazorro set. As you may have known SUPER there is another team from the top of LaLiga that can overtake the Valencian team if you do not hurry . The Mestalla club, aware that it is a guarantee of performance, maturity and knowledge of LaLiga, tries to attack his signing since in the case that the Málaga -owner of his rights- does not ascend the player will leave on loan in his last year of contract, which makes him a free player. This newspaper revealed the silent management of the club for his signing and now has the alternative in 'stand-by' waiting to decide whether to take action. The footballer has a commitment to the Alavés prior to the entry into the scene of Valencia CF and there is even a signed paper between the player and the club from Vitoria but according to knowledgeable sources of the case it is paper . No impediment would be to sign for Valencia CF.

Be careful with the market.
The former footballer of Valencia CF will have a clause of ten million if Girona descends
If the decline of Girona to the second division is finally consumed , a footballer of his squad could become one of the market opportunities.

The team that trains Eusebio lost against Levante 1-2 and, in the absence of just one league day in which he faces Alavés in Vitoria , he is eighteenth in the standings , that is, he is in relegation places. To avoid it, it needs little less than a miracle since with 37 points, it has three less than Celta de Vigo , but not only needs to win at Alavés and the Galicians lose in their stadium against Rayo Vallecano descent , they also need Celta lose by a difference of three goals and they win also by a difference of three, because in case of a tie to points, those of VigoThey have a +6 in their favor.

In short, Girona needs a miracle. If it does not happen and it goes to the second division, one of its most sought-after footballers, it will have a price that, just as football is at the moment, can be considered as affordable.

This is the former Valencia CF player , Cristian Portugués 'Portu', whose termination clause will be ten million euros, a price that makes it one of the 'offers' of the market. In fact, there are teams from the Spanish League and the Premier League that have already shown interest in getting their services for the coming season. Portu can be the oportUnity of the market.

Valencia CF is very aware of Jasper Cillessen

The club of Mestalla works before the possibility that there are changes in the goal and Neto leaves the team this summer

Pablo Sarabia: bad news for Valencia CF
Monchi, sports director of Sevilla says it will not take long to solve the issue of renewal

Vezo's premiums
The Portuguese central will receive numerous bonuses by Valencia CF and Levante UD

The Cup won on Saturday by Valencia reported a double joy to the Portuguese. As a member of the black and white squad until the end of January, when it was ceded to Levante, Vezo is one of the champions (this is his first professional title) and will charge 20 thousand euros in premium for that. The prize is added to that of the classification for Champions of the 'neighbor' and that of granota salvation.

Meeting of signings in sight
The future of Neto and Rodrigo will be one of the topics to be addressed by Marcelino, Mateu Alemany and Pablo Longoria

The 2018/19 season of Valencia CF has been a success but the club can not remain still despite the celebrations after the title of Copa del Rey conquered last Saturday against FC Barcelona lasted until Monday afternoon. But now, once the football has ended, at least the official competition matches, the players go on vacation and the activity in the club offices becomes frenetic, mainly in the technical secretariat . Touch to execute the planning of the template of the season that comes and execute the highs and lows, in short, the signings.

They take the control of the operations the general director Mateu Alemany and the head of the technical area Pablo Longoria , that this same week - and it is not ruled out that it can be this Tuesday they have predicted a meeting with the trainer of the Valencia CF, Marcelino Garci'a Toral . It is the final meeting, it will take stock of the season from the point of view of overall performance of the team and individual of each player, and will decide which positions need to be strengthened.

On the table, there are two clear names, two hot potatoes. It's about Brazilian goalkeeper Neto and striker Rodrigo Moreno . The second the fans sang on Monday " Rodrigo stay, Rodrigo stay!" In the square of the town hall of Valencia. When he addressed the fans, the forward dodged the issue. As President Anil Murthy eluded him last Saturday when after winning the Copa del Rey with Rodrigo's goal , he was asked about his future. "I do not comment," was his response.

The exit of Rodrigo will depend on the possible offers that arrive for him, and therefore the club will be pending of the market that sometimes it costs to him to start, although, the Griezmann case can precipitate everything like dominoes. On the other hand, the departure of Neto does not depend so much on the market and its times, as on the mutual will of the parties. It is to see what came first if the player wants to leave or the club, but the reality is that both agree that the Brazilian's stage as a player of Valencia CF has ended. In fact, in the same way that strikers have been looking for the possible departure of Rodrigo, the technicians have also looked at goalkeepers. Without going any further, there was a meeting in the city of Valencia with the representatives of Jasper Cillessen, Dutch goalkeeper of FC Barcelona.

Beyond Neto and Rodrigo, who are the two big names of their own, the truth is that the club has to make many decisions, such as what to do with the players themselves, such as Uros Racic , Murillo and Rúben Vezo, or those who have in his squad on loan, such as Roncaglia and Cheryshev . The decision regarding the Russian is firm, Marcelino wants it to continue and therefore will be negotiated with Villarrealto try to reach an agreement, but the Argentine defense, except capital surprise, will not follow. Valencia have to execute the purchase option for Maksimovic to sell it afterwards possibly to the Bundesliga, while it has to decide what to do with the four players signed the last winter market. Midfielder Jason Remeseiro of Levante, defender Jorge Sáenz of Tenerife, forward Manu Vallejo of Cádiz and left-back Salva Ruiz del Mallorca. The forecast is that Lato leaves the team but it remains to be seen if the replacement is Salva , which was formed in the quarry and the club recovered at zero cost last January.

Transfer from Valencia CF
The club of Mestalla incorporates Marco Otero to lead an ambitious project of grassroots football
First signing of Valencia CF for the season 2019/2020. It is not a football player, but a vital addition to the future in the medium and long term of the Mestalla team .

SUPER has been able to Valencia club has already signed a new director of the Academy . This is Marco Otero , a Swiss by birth but with origins in Galicia. Otero, 45, has managed football schools in European clubs such as Basel, Grassopers, Saint Gallen and Spartak in Moscow .

He will join Valencia CF in the coming weeks to work at full capacity in the club's ambitious quarry project.

The Portuguese forward who wants to sign Valencia CF
The set of Mestalla has made gestures by Rafael Leao, footballer who plays in Lille of the French league
In the absence of the final meeting between the general Mateu Alemany , the head of the technical area Pablo Longoria , and coach Marcelino García Toral , which is scheduled for this week, Valencia CF has already a lot of work ahead in terms of planning the team of the coming season is concerned. The opinion and the requests of the Asturian technician are of vital importance, but there is a previous work done by the technicians that will be the base of the project.

In this sense, it can be assured that in the position where things are less clear in the lead, not in vain, it has been the team's Achilles heel this season that, yes, has ended successfully as Valencia CF Not only has he qualified for the Champions League next season, he has also been proclaimed champion of the Copa del Rey . But beyond the results, Marcelino , Mateu and Longoria They will have a meeting in which they will analyze the performance of the team in a general and individual way. Marcelino has said on countless occasions that the great problem of the team in the first part of the season was the lack of a goal, and the truth is that although it was corrected in the final section, which allowed Valencia to enter the Champions League and win the Copa del Rey , the offensive numbers of the team are frankly improvable. Mateu Alemany , general manager of Valencia CF, speaks on Wednesday at a press conference and will answer about the future of players like Rodrigo or Santi Mina, but the reality is that Mestalla club is already moving in the market in search of strikers, a sign that it has foreseen that there may be some way out.

Therefore, according to information that Superdeporte has had access to , Valencia CF has already made arrangements for a striker. This is the Portuguese Rafael Leao , a 19-year-old football player who plays for Lille of the French league. In his first season in the elite, Leao has played 24 games and has scored eight goals. It is a clear bet for the future, since it is a player that is not yet made, it is more like a diamond to be polished. He arrived at Lille last summer from a subsidiary of Sporting Lisbon , although he came to play three games in league and one cup with the first team.

He is a powerful striker, who measures 1'88 but is ideal to run into space and break from the band. Last season he scored five goals in the UEFA Youth League with Sporting Lisbon. Yesterday he played a match with the Portugal National Team in the U-20 World Cup and had a remarkable performance despite the 0-2 defeat against the Argentine team. Rafael Leaohe was the starter and the Portuguese attack referral. During the 90 minutes, he had flashes of quality and showed all his potential playing on his back, attacking the spaces and facilitating the transitions of his team. Leao had three clear chances to score, but could not beat Argentina's goalkeeper. His physical power surpasses that of the rest and is capable of generating clear chances of danger on his own. His signing will not be cheap, but Valencia has already made arrangements for the Portuguese.

Nuno wants to sign Diakhaby
According to L'Equipe, the English Wolverhampton is interested in the young central French of Valencia CFMouctar Diakhaby has a pull. The 22-year-old French central defender arrived at Valencia CF last summer for 15 million euros without almost experience and this season he has accumulated 38 official matches between all competitions.

The performance of the defender has been remarkable, greatly improving its price since his arrival, so it is expected that any offer sent to Mestalla by the 'Wolves' of Nuno, something that could happen this summer according to the newspaper L'Equipe , would greatly improve what was invested a year earlier by the black and white table.

"Valencia, it seems, needs to make one or two sales for 40 or 50 million"
David Albelda believes that Rodrigo will not be short on girlfriends and should decide him and the clubDavid Albelda , excentrocampista of the Valencia CF , talked about the possible exit of the club of the forward Rodrigo Moreno after raising this one a message to the social network Instagram that some have considered as a farewell .

The former international midfielder analyzed the situation during a ceremony by the watch company TAG Heuer at La Casa Encedida in Madrid, which ended with the dispute of a vertical soccer match that also included the presence of other LaLiga ambassadors such as Fernando Morientes, Joan Capdevilla and Gaizka Mendieta.

"About Rodrigo I can say that they are interpretations, the player made a writing on his Instagram and the alarms have jumped in. Of all this the only thing clear in Valencia, it seems, is that due to economic issues he needs to make one or two sales for forty or fifty million . it may be he or another ".

" I think Rodrigo is a very important player for Valencia and surely no girlfriends are missing if Valencia and he decide to finish their journey here ," he added when asked by the media.

He also praised the victory of Valencia against Barcelona in the final of the Copa del Rey : "In Spain we all know the potential of Real Madrid and Barcelona, and any title they do not win is always a surprise. Atlético de Madrid , Villarreal or Sevilla are close every year and there are titles that do not always win Madrid and Barcelona is good ".

"Valencia have a good team, had a season that started badly and has gone better, it came at a good time and the truth is that it did not surprise me, Valencia to a match can beat Barcelona or Real Madrid . thing is the league, you have to be more regular, "he said.

Valencia CF lawyers track the network
The club forces to eliminate news and comments that relate to match-fixing, damaging its imageIt has lasted little joy to Valencia CF . The club of Mestalla has met with controversy over the dismantling of a plot related to football betting in full euphoria for the Copa del Rey title conquered brilliantly against FC Barcelona . He has gone from being the protagonist of the greatest accolades after knocking down the Barça of Leo Messi in the final to see in a matter of hours his name stained nationally and above all international due to a matter of mafia practices in which, as expressed in his blunt official statement , nothing has to do.

In fact, the legal services of Valencia CF spent much of this Tuesday working very hard to track the network and send requests to be eliminated immediately all kinds of information and comments on social networks, without any foundation or of course tests, they related the name of the club to the supposed match-fixing of a football game, in which the classification for the Champions League was at stake . And all under threat of a complaint that could have serious consequences due to the damage caused to his image .

Corriere dello Sport: Rodrigo objective of Naples
The Italian newspaper dedicates its cover to the Valencia CF forward and assures that they are willing to make a great offer

Rodrigo Moreno is starring on the cover of this Tuesday's Corriere dello Sport . In Italy they say that the Valencia CF striker is the number one goal of the Napoli and they are willing to make a great offer for the Spanish-Brazilian.

According to the Italian newspaper, the Spanish international would be the great objective of Ancelotti to reinforce his attack for the next season. Rodrigo , who has a clause of 120 million and a contract until 2022, has been on the agenda of several clubs since last summer. In fact, Napoleon's interest in the striker is not new.

Rodrigo's future is one of the hot chips that Valencia CF has on the table in this transfer market. In fact, his name will be one of the protagonists in the meeting addressed by Marcelino , Mateu Alemany and Pablo Longoria on Tuesday .

The striker shared a letter on Instagram after fans sang him in the Town Hall Square during the " Rodrigo Quiet" celebrations . The striker, who has completed his fifth season in the club, returns to be one of the stars of the market this summer as it was in the previous.

Valencia CF is launched for one of the pearls of Betis
Pablo Longoria attacks the signing of Ismael Gutiérrez, midfielder of 18 years left free

The Valencia CF is working on signing Ismael Gutierrez, one of the pearls of the quarry Betis . The 18-year-old midfielder, still young, has excelled in the División de Honor and has been the undisputed starter during the last part of the season with the Verdiblanco branch, which has played the possibility of entering the Play-Off promotion to Segunda division B . The key is that he is free on June 30 and has not renewed his contract, a situation that Pablo Longoria is trying to use to try to close his signing.

The person in charge of the sports area of Valencia CF has personally followed Ismael Gutiérrez, he has very good reports and is the one who is trying to move forward to close it, aware that the player meets the profile of a young person with a projection for the first team and that fits within the remodeling plan he plans to carry out at the Valencia Mestalla and that will follow the same parameters that have been imposed on the first team: attract the best talent and take advantage of market situations.

In recent weeks the contacts between Valencia CF and Ismael Gutiérrez have multiplied and the key is to convince the player, who is free to choose their future. Valencia CF , of course, is not alone in this race. There are other Spanish clubs that have also presented a firm offer to the footballer, starting with Betis himself, who works desperately to retain him. The club from Verdiblanco has proposed to the young midfielder an offer of renewal and a project of professional growth that, if accepted, could soon place him in the dynamic of the first team.

Millionaire offer to David Silva, according to 'The Sun'
The ex-player of Valencia CF still has one year of contract
David Silva , at 33, could end his career at Manchester City this summer. One of the most emblematic players of the entity and also more important for Guardiola would be close to leaving the club according to The Sun. His destination would be in Qatar or that is at least what ensures the English newspaper, which advances an offer of 15 million euros net per season .

The Canarian player, who arrived in the Premier League in 2010, has played almost 400 games with the entity of Manchester and could close his career with another league title in his pocket, achieved on the last day of this 2018/19. Now, in Qatar, he would also find a great master of ceremonies, since Xavi would have recommended his landing in the league competition .

The Sun mean has even spoken of its substitute, that would arrive from the Sporting of Portugal. Bruno Fernandes, one of the stars of the cup champion of the Verdiblanco team, would have already started his contacts with the citizen entity. Therefore, it seems to confirm that the departure of David Silva would be closer than ever.

奧燒

韓仔世界盃
對葡萄牙精華

傳Sarabia拒絕續約，機會黎啦，清完人可以出手

Valencia CF English 🦇 💯@valenciacf_en
It's heartwarming to see the story of Vicente Navarro Aparicio getting so much attention worldwide. Although he and so many other Valencianistas are no longer with us, his is a story that exemplifies the passion fans have for the club. #MoreThanAGame

➡ …

原來wass入番國家隊

古迪斯喺歐國聯決賽
入波捧盃

南韓世青盃亞軍
李康仁攞金球

好似買左施利臣

唔係有Neto嫁啦咩

因為季尾出Jaume 多D 所以嬲豬
同埋neto 去左巴啦

反而Neto去翻做人後備

There is also a whole operation of financial strategy in which both Valencia and Barcelona need to balance their economic budgets for financial fair play reasons.

識玩財技

外借韓仔都正常
古迪斯回勇
捷利舒夫又留隊

有冇人講下新簽嗰個Jason係咩料子

賣米拿？

MAXI GOMEZ 已經到達華倫西亞機場
球會代表成功接機

有冇人會買今季作客波衫?
但官網未出印字

韋斯咸好似出40m都買唔到

遲左少少post, 今季新波衫

暫時新加盟球員

韋斯咸最尾係出50m解約金
不過maxi都係揀華倫西亞

Valencia CF English 🦇 💯@valenciacf_en
🔥 WELCOME @gomez_maxi9 🔥

Official Statement ➡️📝

Celta 想要返Mina

麥斯高美斯投華倫：踢歐聯真好

烏拉圭國腳前鋒麥斯高美斯從切爾達加盟華倫西亞，他為能夠出戰歐聯叫好。

「我為來投華倫西亞感到非常開心，這是一間非常大的球會。」現年22歲的麥斯高美斯向外分享加盟華倫西亞的喜悅：「能夠參戰歐聯真好，我從小就夢寐以求。」

華倫西亞是於周日發表聲明，指高美斯與會方簽下5年合約，買斷費為1.4億歐元。兩間球會都沒有透露轉會費，據報華倫西亞需要向切爾達支付1450萬歐元，同時把辛迪文拿送回切爾達。

高美斯對上兩季為切爾達上陣75場入31球，而他至今為烏拉圭上陣12場，其中兩場來自包括去年世界盃。剛結束的美洲國家盃，他奉召入伍，但沒有機會上陣。

半場馬體會炒皇馬5球

簽返水貨文加拉做乜勁

jaume costa應該填Lato個位
Mangala應該填murillo個位

孟加拉

洛迪高去馬體？

邊度睇到？見佢琴晚都仲有落場

文迪斯又想搞華倫下體A米三方轉會, 但今次唔成功

今晚歐聯分組抽籤

領先緊馬略卡兩球
隊長入12碼

韓仔後備落場
有得同久保建英較量

馬些連奴俾林榮福炒咗

呢度咁靜，炒主帥都冇人討論

D球迷聚晒係另一度

係邊度？

班球員好撐個教練咁

爭氣波

遠在西班牙踢波嘅一位球員都10分支持香港真係值得我哋開心

韓仔入選Golden Boy獎名單

排緊中遊
格蘭納達同皇蘇前4

99台有得睇對愛斯賓奴
今晚8點直播

反勝2:1
viu tv官網睇番全場

劇本波 依場賺大錢

韓仔窄位射中楣